手機買左2年 唔知係唔係壞左

點解從來冇人打電話比我

咩呀 sell野唔係電話呀